Lay's包裝鹽酥雞, 泡菜豬肉味薯片, 邊隻無大伏？

鹽酥雞吾錯，遲d試埋第二隻味

係咪有檸檬茶味

啱啱食緊鹽酥雞味
有啲香料味，似似地鹽酥雞，唔錯

鹽酥雞超好食...佢話限定 依家好想入一箱做存貨

不過 邊到有泡菜豬肉味 唔係炭燒黑豚味咩